Honda S2000

最正係呢個

錶板真係冇得輸

射左

唔知會唔會好難睇位呢 真係好有型

dream car

係會嘅 尾入完全感覺 好彩車短

同fairlady 1 樣， 尾入果陣左右兩塊鏡都係無用既

SPOON硬頂